宜家d女可以咁撚白

個海仲撚白

屌又伏

唔知咪叫白平衡

調過晒色屌

p圖 ?

嗚

( Show Blocked User - IlIl )

PS 裝甲

港女

偽abc港女

p到咁樣

白到咁邊忽靚

Show Blocked User - IlIl

執過圖呀屌你

但係隻包魚好黑

下面黑過阿嬌有閪用咩

有無人執多次正常色調出嚟

去船p都化哂妝

依家用IG落個filter乜都白哂傻西瓜

求其搵個app影都白到仆街

p圖黑人都變白啦

呢個年代要白好易

屌你老母 俾咁既野我睇

樓主我屌你老母

對腳長撚到

真相大白

Apps used

分得好開

其實圖片模式都睇到

黑左對腿好似粗左

P到成2米咁高

係雞係公廁! 下面臭既有錢就屌得 臭閪臭閪

呢條八婆成日笑到面容扭曲咁

我覺得解密係要bam

違反討論區潛規則

黑過阿嬌就難少少

解釋完畢

G

美圖獸獸

現實都唔差

agger 好似仲靚左自然左

下面個張都好正
唔駛問法官大人

white balance 出撚晒事緊係白啦
一打接實

黑變白又得

得左

咁撚平，仲唔叫港女去入貨

偽abc曬到好黑架喎 偽韓先白到鬼咁

條link d相仲勁
腳一時長一時短
張張相下巴都又長又尖
仲唔同樣 好心p到一致啲啦

上下調轉左lq

有冠係仔嚟

隻腳係咪拉長咗
唔啱比例

( Show Blocked User - 廢john三世 )